識左個00年既阿迷絲 原來而家19歲

越諗覺得自己越老

哦

哦乜9

加甜please

你點屌的？

我都係絲

咩叫甜？

係咪小妹

你猁狗 死開

咪屈

人少少 講真話
你係咪利迷？

何以見得

係

智商？？？
係既話阿po大把，不過男黎

圖呢